{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2600110?place[place_type]=GID&place[gid]=2600110&place[latitude]=33.4924109767&place[longitude]=126.4907674303&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크사이드 관광호텔"
    },
    "text": "ホテルの付帯施設としては1階に無人コンビニがあり、これは24時間運営され宿泊客が利用できる。 しかし、ホテル内では炊事ができず、全客室が禁煙区域だ。 また、荷物を保管したりプリンターを利用するなどの特典を受けることができる。 ただし、このような情報はホテルの事情によって変更される可能性があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、イメージは実際と異なる場合がある。 チェックインの際に割り当て商品やベッドタイプがない場合、特定の客室とベッドタイプを保障できず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額だ。 無料Wi-Fiが使用でき、人数追加時には基準人数の他に1人当り15,000ウォンの追加費用がかかる。 プラス寝具やベッドの追加は不可能だ。 乳幼児の人数は含まれるが、最大人数は超過できない。 決済は現場で行われ、利用時間はチェックイン15時からチェックアウト11時までだ。 客室はデラックスツインで、基準人数は2人で最大3人まで可能だ。 駐車場は一般駐車場と機械式駐車場があるが、一般駐車場は2~3台駐車可能で、機械式駐車場はSUVや大型乗用車は駐車できない。 駐車場が満車の場合、ホテルの上部にある自由空間に駐車することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内にある付帯施設は何ですか？",
            "answer": "1階に無人コンビニがあり、24時間運営され宿泊客が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内では炊事ができません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "特典として何が利用できますか？",
            "answer": "荷物を保管したりプリンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格は税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数の他に1人当り15,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "一般駐車場と機械式駐車場があり、一般駐車場は2~3台駐車可能で、機械式駐車場はSUVや大型乗用車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時からで、チェックアウトは11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 320
    }
}